[有圖]太子防暴攻緊旺角啊

旺角手足 小心

11.14 曙光行動 繼續三罷

成班防暴唔係好撚叻周圍打人咩？依家咪又係喺度清路

修例風波：懲教署飛虎隊成首批特務警察 本周加入防暴工作

打到朝早

執垃圾

推

CLS以後可唔可以開間武廟俾MK手足

一定要！

朝早靠防暴狗阻路

清完再睇下有冇

岩哂佢哋學歷

唔好討論班黑警既時候
手足要緊！！！